[認真post] 所有IT高手同文宣組請集合, 成立民間網頁

由6月9號至今, 政府同警察不斷令事件升溫, 完全冇解決問題, 只想解決[有問題既人]

雖然我地不斷有用網絡去文宣, 亦有落街派單同放影會, 但感覺上唔夠集中
既然我地已經有民間唔同代表既記者會,

咁我地要一個民間網頁將過去所有資訊GROUP埋一齊
但廢時俾人話係大台指揮, 所以發佈即時資訊同策略我就認為未必咁好

成立民間網頁主要將政府同警察既過錯, 大話, 連同片段一齊放係網頁度
所有大話, 濫權, 不跟警例, 冇紀律既行為, 官鄉黑既野 睇3日3夜都睇唔哂
根本政府同警察既錯誤大過抗爭果一方, 所以民意冇逆轉過

然後將我地發起過既所有運動 入面既理念發揚出去
例如光復TM公園點解要咁做, 光復元朗點解要咁做, 點解612要衝立法會等等

不斷更新落去, 而且又唔犯法, 又可以簡單一次過俾人由頭到尾了解哂
好易令到淺藍同中立轉向, 只要佢地肯睇就得

文宣人係度
跪求IT仔帶領

推

因為香港人實在太善忘

我地要將班罪人遺臭萬年

我地要將義士名留青史

啱！
首先搜集返晒所有語言的資料先

支持
推

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

文宣人全面進場
菇姐已ready !

首先將個POST推上熱門先,

有冇自問IT整網頁既高手開個GROUP

文宣組負責寫文字 同提供片段

IT高手剪片執靚個網頁同分門別類

同我推爆佢

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

推
將所有資料搜集，分門別類，有唔同語言版本
想講翻俾人知成件事點解演變成咁/做文宣都會方便好多

p仔，極忙

支持

仲要有藍絲解毒corner
將藍絲切頭切尾既內容 俾返頭尾佢
同少少簡介
方便家庭嗌交用，甚同淺藍，中立派講解用

推上熱門先

我問下有冇文宣GROUP可以借用

俾大家一齊傾同俾片俾圖俾文字

岩, 直接放埋白兵同港豬精神病果D

全方位幫佢地脫藍

Support

麻煩大家，一齊整個警隊惡行合集

我覺得要搵人去對家睇下佢地接收啲咩資訊

支持, 有冇興趣一齊

對家D 7野, 咪即係藍絲GROUP果D

咩機場圍老人家, DUM國棋
打警察, 示威者放炮仗

IT狗留名

名已留

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

幫手足 令政府同警犬一次過仆直

啱呀成日搵唔番嗰條片去澄清

我唸緊開一個新定係用已有果D

因為果D已經有好多人係入面, 拎片拎圖快手好多

問緊有冇ADMIN肯借個GROUP俾IT高手入同埋討論

可以試下 推

極醜惡Revenge

推！

最緊要係個網可以俾埋全世界睇

輸出五大訴求

推

開埋整合嘅YouTube channel 更好
方便分享

用timeline 方式最好，唔知有無啲wordpress 咁嘅template 可以快速地做

另外，我記得好似可以embed tg 嘅post 到網頁，咁就可以show 到無大台

push

我都係p仔，想整好耐 但返工太忙

有GROUP了, 一陣放上黎

留左名先

想有佢地惡行按時間，地點嘅整合，同埋要有團隊fact check咗，貼證據片or link or 新聞，資料可以係有google form 或者其他比任何人submit都得

整合YOUTUBE做一個分類應該冇問題

其實就好似維基咁

但係由所有界面野由我地整番會更親切更貼地

每一日發生過既野都會記載

例如仆街林鄭唔見陳伯同絕食者呢D都會寫同放片

借acct
樓主 我整左個platform 專出news 同想做 fc既新聞 睇下會唔會合作搞？

其實網頁方面就咁用啲有template produce網頁既網有冇得諗，例如wix

而家呢個firebase到擺緊
但另外有搞埋domain 都申請左個
同用緊digitalocean 最平個plan

it狗 淨係識打code
整合資料同埋網頁介面design 唔叻㗎
唔係it狗做晒 要再揾其他人

暫時個架構係咁既

首先跟日子排哂咁多日發生過既事
由佢條例倉促假咨詢果度開始
去到千人, 萬人遊行
之後6月9號開始足料記載

每一日入面
大約係咁
時,地,人, 發生咩事, 我地既理念, 政府回應, 警察回應, 處理, 過錯等等
加插片段同圖係入面

唔需要太偏激去屌, 中立少少寫已經夠哂, 反正政府警察太多錯誤

我覺得由69開始可以一星期一星期咁寫
唔需要每一日分得好清楚

除左記載事實之外
有人提案整個藍轉黃既專區, 大分認同, 當佢地睇完記載既事實之後
就可以開始對佢地文宣, 去感動佢地, 去令佢地反思
轉貼番講歷史, 講人性, 講心理, 講法律果D YOUTUBER
同埋再整一個專區專門指出佢地接收既資訊係錯誤, 係砌生豬肉

咁樣已經好多, 之後仲有咩可以加再唸

推呀

大推

岩收到位熱心巴打Email我 俾左條link我

集左一堆有用既資料俾我地
樓主 or 文宣組啱用既就睇睇
另外如果你地想po文 我個 platform 可以幫手放 歡迎投稿

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

留明

呢個idea幾好

留名

【和你飛】機場集會文宣資源集合

加埋反駁謠言

如果直頭用你個網頁做民間網頁

加番一個分類係過去所有發生過既事
我建議係以由6月9號開始以一星期做一個PERIOD咁樣去寫

再加個藍轉黃專區咁樣好唔好

召集文宣上去一齊編輯咁樣OK?

ok ar 開多個column 出黎都係

想問下有無人有文宣高清圖
次次都係tg dl好低清

好, 你整完之後

我開個新POST 叫全港最大最齊全反送中網絡大典上線喇

召集所有文宣一齊記載歷史

support ～～～～

啱開左個column 同埋可以直接tg我 如果要寫文 我可以俾個importer出黎

邊個仲敢講IT狗無用

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-元朗.荃灣.北角 黑響刀手
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命